咩叫 誰的心似除耳機???

我連原歌都唔知係咩

唔係隨意肌咩

Y文都幾大細超，作首咁垃圾既詞比joey。但淫kay個首就好好